請各位以最大既耐性去教年長手足投票

你班後生已經訓得晏
人地呀公呀婆排到去唔識投一定要好耐性教佢地
請珍惜銀髮白髮手足

Hhhh

Push

推，快d

我係票站見到係啲銀髪手足打電話叫個仔落嚟投票喎
總之努力叫身邊的人投票

推

個仔真係冇撚用

投呀！

但老實 我啱啱見到個阿叔勁熟手 快過我投完

搞撚錯呀你